文宣要幫手啊！！！

話說今日深藍老母翻到黎係咁屌我 話再去就唔好再翻屋企
自己知道自己老母冇得救 但係想大家幫手拆拆佢

另外仲有片啊dklm

光復香港 時代革命

1

2

3

4

5

6

7

8

9

如果睇完咁多野，都覺得政府政治問題暴力解決係無錯，警察警黑合作無視法治係無錯，仲要講到集會抗爭非公義之舉，而係外國勢力入侵的話，放棄啦。你唯一可以做而你又唔會做既野係用佢既邏輯對佢 - 家庭問題，暴力解決